如果今年整月餅你們會刻咩字上去？

今年中秋大家都唔荒好過得去邊，搵D野玩下，有無人識整月餅，上面會刻咩字上去？

以前真係用月餅起義

光復香港

光復香港
時代革命

屌

五大訴求
缺一不可
整完派晒俾d老人家

八月十五_____

食食下月餅有張紙

八月十五殺韃子

黑警還眼

大陸好多收美心盒整假月餅

叫華爾登整啦年年都印字

好想收到寫住「光復香港」既月餅

我想送俾藍絲的親戚多d

有無人識整？

整月餅派比老人家有冇得諗?
月餅印
光復香港
時間革命

蛇齋餅粽呢家野 我地都識

餅印店的老闆可能係藍，唔肯做呢個印俾佢